有冇星期六/日 兼職介紹下

有返長工星期一至五，想放假都打多份工，有冇巴絲介紹下

Pt乖孫

酒店宴會部侍應
有興趣歡迎tg問下
可以長鐘可以短鐘
歡迎學生 想搵多個錢既上班族
旺季 70 up per hour